究竟老闆想公司團結定分黨

團結一條心
但又聽過分黨有競爭

想隨心所欲

要分黨就分黨。要團結就團結

當然係分黨 團結一致 腦細自己就會做敵人
一個人待遇有問題 其他人都會出聲

睇黑社會

睇咩類型工作， sale 野果d 咪分黨，咁先有競爭